每張臉如何細選精挑 眼總是徘佪同樣的臉

瑪嘉烈、妮娜還是蘇菲
要分別最喜歡一張臉
大概沒有改變
人的最愛 往往似公式文藝片

有冇人散左好耐都只會留意同前度同STYLE既異性?

好鐘意一個人後 擇偶條件就照住佢黎講咁
有啲類似佢類型感覺都會留意多眼

又叫

似佢 始終都唔係佢

得罪你？

唔係講笑自從分開咗之後識親啲咩異性都好不自覺地會拎咗佢嚟做比較 然後都會覺得佢好啲
最後根本就拍唔到拖move on唔到
btw我都有loop依首歌

認同啊
依首歌幾好聽，但我覺得首 我們的 d詞填得好聽d

其實怕選擇 我覺得最好 d鼓聲

唔知我ex個新女係咪同我同style呢
如果係 佢係咪都仲放我係心

你咩style 可能同我ex同style

大家都在 尋找消失的過去~

um.... 雖然20頭 但有時都會著得細個
少少民族 / 森林，鍾意鬆身連身裙

森林？？
sorry諗到咁

獸皮...
依種
認真左....

唔似 放過你

呢d好似叫村姑

似又點？

我覺得吸引個類 個類唔覺得我吸引

念舊 念到什麼
外遇 遇到什麼
但又 為了什麼

老實講睇人架姐

從無通訊了 各自在繁忙 無瑕聯絡打攪對方
殘舊的相冊仍偷偷放在櫃內暗角